港共財庫局都要換人, 支共準備又穿櫃桶底啦?

明日大嶼
1兆HKD

點解唔成個立法會換左佢